有冇巴打啲鬚根好覺眼

面珠同頸最明顯
明明朝早已經剃到盡晒，摸落都滑
但係就算離遠睇都仲隱約見到一點點黑色

尤其係條頸
剃到損晒見埋紅都好似無剃鬚咁
仲要去到4點幾已經摸到生返出嚟
成日俾人笑個樣似生意失敗

最慘係啲鬚密又唔算密，疏又唔算疏
連留鬚呢個option都無埋

有

已經半放棄狀態

用剃刀又次次刮損 換左電鬚刨都無乜改善

我都想知點搞

唉

想買家用激光脫毛

wg
只要你足夠靚仔

點覺眼都唔係問題

係皮膚太白就會咁

我覺得好性感
想恨都恨唔到
利申 生鬚速度慢 可以2-3日先剃一次

用抆，睇落真係無咁青

生得疏又顯眼好肉酸

呢張已經夠肉酸，我仲要疏過佢同一撻撻咁

更何況留鬚唔係個個carry到

抆到遲到都未抆完

想多D

曬黑返面，包公咁

用鉗抆冇乜難道

in grow hair 成面都係瘡就慘喇，唔好亂抆

打laser喇
幾千蚊就無呢個問題

屌你，本身我都係個朝早剃完，中午已經俾人問做咩今日唔剃鬚嘅人
最近發現連兩邊面都開始多咗幾條鬚，感覺愈黎愈多
點撚搞

我廿歲都已經係咁 屌

我懶剃，留到成個美國隊長咁...
有時好痕但唔理喇...

用電鬚刨都剃得唔乾淨
剃完仲淨幾條毛仔就會用鉗抆

然後下巴成日都生瘡 毛囊發炎

白鬚又粗又硬又生瘡